有人問我 我就會縮

有人問我 我就會縮 但淚流成河
我呆待到了無耐 無話要講 找不到真愛
我的忠誠猶像失明 等待變改
追踪卻沒有交代

人情就愈無情 愈變得不受你玩
自己返屋企滅亡

像突然地發現 連登高登可在開創意台
發最鳩的po 厄最多的like
有人來推po你記住墊底

你當我是傻西吧
鳩up只因看得化
說論文說學人的話
得到醉意嗎

其實怕被人記 咪理就沉po吧

誰人受痛苦被懸掛在木頭都啱音過你